天氣愈凍 我就愈強大

我啲肌肉簡直就完美

善心打破0回應

誰又能善心親一親我

Noone

咁你夏天咪好撚廢?

屌你老母

你唔好以為自己有錢就大曬喎

多汁

肥豬有肌肉㗎咩

豬里肌都未聽過

淨係聽過肥豬肉

🐷囝我隻🖐🏻好❄️

J緊你啲脂肪油

你真係唔撚識架喎

我個春袋暖強好暖 想試？

射未

但係肥肉好好j 好有安全感

呢位ching 就識貨
好想同你扑野

你有老公

咁咪啱 無老婆

想塞隻手入你屎眼